覺得Leonard嚴重被overrated

唔係話唔勁，覺得係佢好彩有勁隊友。
如果只計個人能力，強過佢但名氣低過佢既人都在

奪冠主力

覺

舊年應該係76人入東決

佢比人低估就真

d防守好勁

單對單既話佢果個對位可以唔洗諗

攻唔入既

射波又準

請舉一個"強過佢但名氣低過佢既人"既例子.